[恐懼鬥蝨] 劏房居民送上一罐木蝨 林賤月娥當場嚇窒

政務司司長林鄭月娥及勞工及福利局局長張建宗昨出席論壇與基層團體對談時，有劏房居民送上一罐木蝨，林鄭當場嚇窒。該居民稱罐內是個多月來在家中抓到的木蝨，提醒兩人正視基層生活艱難，急需改善居住環境。張建宗拿着木蝨樽研究，林鄭臉有難色

扶貧？
樓價唔降，不起公屋，點樣扶呀？